將來歷史書會點寫: 香港抗爭2019年6月至幾時?

未知 因為都未完

只要中共政權一日仲喺度 呢一場抗爭永遠都唔會結束

唔搞抗爭

如果支共唔死
將來歷史書根本就唔會有反送中事件